[佩雷斯去左邊?]皇馬主席必須出擊！反擊抹黑皇馬行為

皇馬主席必須出擊！反擊抹黑皇馬行為

西班牙《馬卡報》在題為「佩雷斯（Florentino Perez）必須站出來制止對皇馬的瘋狂抹黑」的文章中指出，近期圍繞皇馬的勝利，存在一種大規模抹黑皇馬的行為，皇馬主席佩雷斯應該站出來反擊了。現評論編譯如下：

現在是時候了。偉大的施丹（Zinedine Zidane）已經亮出了自己的尖牙利齒。他對皇馬遭受的抹黑感到了厭煩。皇馬是西甲榜首，可以贏得西甲冠軍，施丹反擊了抹黑行為：「我們不是因為球證才排名第一。我們是靠自己的努力排在榜首的。」

VAR已經成為了詆毀皇馬的工具，這是忍無可忍的。現在施丹已經站出來了，接下去佩雷斯也應該出來遏製這波對皇馬抹黑的瘋狂行動。這波行動首先由巴塞隆拿的人發動，他們沒有羞恥地故意暗示，如果皇馬奪冠，那是因為VAR。這完全是謊言。令人遺憾的是，一支球隊獲得了7連勝，只丟掉了2球，卻遭受了質疑，這些抹黑行動的共同目的就是貶低皇馬奪冠的價值。

VAR問題是對皇馬廉價的攻擊，西班牙足協已經複查所有爭議，得出的結論就是判罰準確，沒有問題。或許下一次會有施丹的同行站出來，祝賀皇馬在競技上取得了成功。皇馬是榜首，有機會奪冠，他們能取得佳績是因為球場上的表現。（沙治奧）